有冇人知Galaxy Capital呢間公司？

見佢呢排請緊人

但網上唔陰搵到佢啲資料

呢間公司入面做啲咩？入面文化係點？前景又係點？

除咗個網址之外 搵唔到其他資料

Jijis上面見佢好多post請人 但佢唔似大公司 有冇伏？

見佢跨哂國咁 又london又singapore 係咪伏嚟？

留名

Push

Crypto

見佢近幾個月出左好多次唔同post嘅 job ads
唔知點解仲出緊 job ads 呢？

Galaxy advisory係咪又係同一間

都想知佢地前景係點 升得快？

好似呃鳩人
但個offer又幾吸引

我都想知 間嘢好伏咁

15000-20000 entry level 仲未計bonus 都幾吸引 係咪要跑數先做到呢個數字

冇人知 有冇巴打係入面做

痴撚線 佢好似請好多人 做到大公司咁 但我上網search 佢又唔似大公司

仲有我試過send cv（琴晚十二點）半個鐘之後即刻send封email嚟 叫我揀日子interview 佢好似冇睇過我cv就叫人去in 有啲伏

.io 應該係d創新d既野
應該無伏

其實CV唔洗睇好耐
通常interviewer都係即場一邊聽你自介一邊睇

.io 係咩意思？

夜晚12點仲有hr睇 諗緊如果返呢間會唔會ot到12點

Galaxy entertainment 我就知

我都係 係咪同一集團 又唔似係

同一集團？ 你就想啦

呢間嘢真心伏 乜資料都冇 管理團隊都睇唔到 就開唔錯既offer

你睇下係咪中國銀河d分公司
佢本身係大陸做證券

不過驟眼睇 都係d搞blockchain ge新公司

我都收到offer 諗緊做唔做

我都收到 以entry level 黎講個pay 好唔錯佢地又講到半年review 一次人工同我講會升得好快
不過應該好chur冇放工？佢半夜12點覆我email
但上網search 又好似好伏

佢係話叫我幫佢做大陸mkt 同brand promotion，我諗佢個pay一定要OT 我今朝email左問佢係咪5 day work佢未覆

咁快收到offer 人工幾多

12000

睇開ico表示呢間野搞blockchain startup黎講
個網頁係完全唔合格
自己睇路

我仲諗緊去唔去in

我都覺得係咁 個網頁乜都唔講

Same 比佢entry level個pay吸引咗 又係半夜收email 成件事好伏

頭先落去睇左
數碼港二期都有

個網站今年二月先上缐
Owner 註冊地係廣東省
所有 domain owner 地址，持有人都被 hidden
六個網站用同一個 domain ip....
成件事好鬼
大家睇路

不了

痴線做blockchain出得12k
叫佢算吧啦

12k我做保安唔好

想知

我以前send cv俾一間公司，send完唔駛10分鐘佢就打黎約我interview

果間係間hedge fund仔